覺唔覺反韓同反利一樣

懶清高

真 人地韓國瑜做實事又夠貼地 唔知班人反咩

唔係講緊韓國瑜==

柒咗唔好推

人哋講緊韓國呀傻仔 恥笑開始

不過韓國瑜講野同我老豆差唔多
感覺幾有親切感

牙利份人咁好
班垃圾反乜撚嘢

人哋講緊利物浦啊柒頭

你白卡的？

人哋擺明玩膠啦

清咁都知..

我都係...

反利是事業，反韓是良知

全宇宙都知香港人反韓

日韓是喜好，反利是良知

有良知都撐利

我真係講緊牙利

是但啦 咪又係垃圾

啱呀，想佢做香港市長

你含7啦

真 駁唔到

熊清講野幾均真

米咁25